沖沖下涼去柯屎真係好kick手

我係選擇再沖過

我通常一路痾一路沖，爽死

我通常都係直接屙落浴缸

好過沖完涼急屎

如果係馬桶上面裝花曬既浴室呢

一樣，之後用腳踩爛d屎，隻手渣住花灑沖落渠

靚仔唔屙屎
sor

我個花灑有得教水力....
晚晚沖涼都教到集束模式射個屎眼

我用手揸爛啲屎，腳有時無咁好

公屋咪係囉巴打